好多義士被迫上梁山，林鄭唔「特赦」義士，班人唔會散

沒有人該為林鄭施政失敗而坐監，要坐都係林鄭坐。
依家我地五大訴求未成，
一眾兄弟被迫上梁山，有死有傷。
特首請答應我地啦

我地一定要佢永不追究 呢兩個月嘅抗爭者 一個都不能少。

721

無錯，一定要公正，應判則判，章顯公義！！！

而家元朗搞一搞 特赦條路都封埋。。。